[
  {
    "id_vehicule": "1117359",
    "num_police": "VO017796",
    "millesime": "2015",
    "date_mec": "2016-06-08",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Essence",
    "puissance_fiscale": "5",
    "nombre_places": "4",
    "nom_modele": "TWINGO III",
    "stock": "176160",
    "kilometrage": "14614",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "GRIS FONCE",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Twingo III 0.9 TCe 90 Cosmic EDC",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "TWINGO III",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "108",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "90",
    "consommation_moyenne": "48",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "EC-034-XA",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF1AHB25A55016064",
    "checksum": "340840f131cd34bb17473416c2402fe7be86c33d",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "Direction assist\u00e9e",
      "Ordinateur de bord",
      "Volant r\u00e9glable en hauteur",
      "Volant Cuir",
      "Peinture opaque",
      "Vitres AR surteint\u00e9es",
      "Assistance au freinage d'urgence (A.F.U.)",
      "D\u00e9tection pression des pneus",
      "R\u00e9gulateur limiteur de vitesse",
      "Projecteurs antibrouillard",
      "Kit de gonflage et de r\u00e9paration",
      "Aide au parking AR",
      "Contr\u00f4le dynamique de trajectoire ESP",
      "R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants",
      "Controle dynamique de trajectoire ESC",
      "L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques",
      "Cache-bagages",
      "Appuis-t\u00eate AR",
      "Antiblocage des roues ABS",
      "Banquette 50-50",
      "Becquet ton caisse",
      "Bo\u00eete \u00e0 gants ferm\u00e9e",
      "Poign\u00e9es de portes et r\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs ton caisse",
      "Rangements sous si\u00e8ges AR",
      "Capteur de pluie et de luminosit\u00e9",
      "Climatisation r\u00e9gul\u00e9e",
      "Pack Modularit\u00e9",
      "Bo\u00eete de rangement ferm\u00e9e",
      "Rangement portes AR",
      "Joncs Chrome sur protections lat\u00e9rales de portes"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117358",
    "num_police": "VO017793",
    "millesime": "2016",
    "date_mec": "2017-04-06",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "TOUT-TERRAIN",
    "nom_energie": "Essence",
    "puissance_fiscale": "6",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CAPTUR",
    "stock": "181250",
    "kilometrage": "21474",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "GRIS PLATINE",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "TCe 120 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CAPTUR",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "125",
    "tva_recup": "0",
    "puissance_din": "120",
    "consommation_moyenne": "55",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "EL-891-ME",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF12RAU1C57823506",
    "checksum": "a92df1d4b29b3b525a8088fd8dd290d707f3d3ac",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "ABS",
      "Cartographie Europe",
      "Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur",
      "Volant Cuir",
      "Peinture opaque",
      "Vitres AR surteint\u00e9es",
      "Assistance au freinage d'urgence (A.F.U.)",
      "Feux de jour \u00e0 LED",
      "Carte Renault \"Mains libres\"",
      "Condamnation \u00e9lectriques des portes",
      "Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneus",
      "Aide au parking AR",
      "L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectrique",
      "Contr\u00f4le dynamique de trajectoire ESP",
      "Housses de si\u00e8ges fixes",
      "Syst\u00e8me Ecomode",
      "Cache bagages",
      "L\u00e8ve-vitre AV \u00e9lectriques impulsionnel cot\u00e9 conducteur",
      "3 appuis-t\u00eate AR \"virgule\" r\u00e9glable en hauteur",
      "Ceinture centrale AR 3 points",
      "Ceintures AV r\u00e9glables en hauteur",
      "Syst\u00e8me ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR et passager AV",
      "Capteur de pluie et de luminosit\u00e9",
      "Tiroir Easy-Life Ivoire",
      "Airbags conducteur et passager",
      "R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques rabattables \u00e9lectriquement",
      "Projecteurs antibrouillard avec fonction cornering",
      "Airbags frontaux et lat\u00e9raux",
      "Jantes alliage 17\" Explore Noir diamant\u00e9",
      "Alerte d'oubli de ceinture de s\u00e9curit\u00e9 c\u00f4t\u00e9 conducteur"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117357",
    "num_police": "VO017792",
    "millesime": "2014",
    "date_mec": "2015-04-07",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "MONOSPACE",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "7",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "SCENIC III",
    "stock": "167588",
    "kilometrage": "58251",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "GRIS",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Scenic dCi 130 Energy FAP eco2 SL Lounge",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "SCENIC III",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "118",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "130",
    "consommation_moyenne": "46",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "DQ-409-MG",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF1JZYA0652090415",
    "checksum": "71f4deae9661dd63af2dc6734c028d30a6d52229",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "Ordinateur de bord",
      "camera de recul",
      "Sellerie cuir carbone fonc\u00e9",
      "Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur",
      "Filtre \u00e0 particules",
      "Si\u00e8ges AV chauffants",
      "Feux de jour \u00e0 LED",
      "Appuis-t\u00eate AV r\u00e9glables en hauteur",
      "R\u00e9gulateur limiteur de vitesse",
      "Prise 12V",
      "Airbags rideaux",
      "Volant r\u00e9glable en hauteur et en profondeur",
      "Condamnation automatique des ouvrants en roulant",
      "Aide au parking AV\/AR",
      "Capteur de pluie et de luminosit\u00e9",
      "Si\u00e8ge passager AV r\u00e9glable en hauteur",
      "Toit ouvrant panoramique en verre \u00e9lectrique",
      "Airbags frontaux conducteur et passager adapatifs (airbag passager d\u00e9connectable)",
      "Range-lunettes c\u00f4t\u00e9 conducteur",
      "R\u00e9troviseurs ton carrosserie",
      "Allumage automatique des feux de d\u00e9tresse en cas de freinage d'urgence",
      "Rangement central bas entre les si\u00e8ges AV",
      "R\u00e9glage lombaire du si\u00e8ge conducteur",
      "L\u00e8ve-vitres AV \u00e9lectriques \u00e0 impulsion",
      "Miroirs de courtoisie \u00e9clair\u00e9s",
      "R\u00e9troviseurs rabattables \u00e9lectriquement",
      "Si\u00e8ge central AR avec mise en tablette",
      "AFU assistance au freinage d'urgence",
      "Climatisation r\u00e9gul\u00e9e bi-zone et a\u00e9rateurs lat\u00e9raux en 2\u00e8me rang\u00e9e",
      "Si\u00e8ge conducteur \u00e9lectrique"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117356",
    "num_police": "VO017790",
    "millesime": "2013",
    "date_mec": "2014-12-29",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "TOUT-TERRAIN",
    "nom_energie": "Essence",
    "puissance_fiscale": "6",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CAPTUR",
    "stock": "151687",
    "kilometrage": "76689",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "IVOIRE",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "TCe 120 Intens EDC",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CAPTUR",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "125",
    "tva_recup": "0",
    "puissance_din": "120",
    "consommation_moyenne": "54",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "DM-655-XX",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF12R401E52074536",
    "checksum": "733b001c8212bc3d1905aeb125495dbcbeb8fd9e",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "ABS",
      "roue de secours galette",
      "Cartographie Europe",
      "Housses de si\u00e8ges amovibles",
      "Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur",
      "Volant Cuir",
      "Peinture opaque",
      "Vitres AR surteint\u00e9es",
      "Assistance au freinage d'urgence (A.F.U.)",
      "Feux de jour \u00e0 LED",
      "Condamnation \u00e9lectriques des portes",
      "Syst\u00e8me de surveillance de la pression des pneus",
      "Aide au parking AR",
      "L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectrique",
      "Contr\u00f4le dynamique de trajectoire ESP",
      "Syst\u00e8me Ecomode",
      "Cache bagages",
      "L\u00e8ve-vitre AV \u00e9lectriques impulsionnel cot\u00e9 conducteur",
      "3 appuis-t\u00eate AR \"virgule\" r\u00e9glable en hauteur",
      "Ceinture centrale AR 3 points",
      "Ceintures AV r\u00e9glables en hauteur",
      "Syst\u00e8me ISOFIX aux places lat\u00e9rales AR et passager AV",
      "Jantes alliage 17\"",
      "Capteur de pluie et de luminosit\u00e9",
      "Alerte sonore d'oubli de ceinture de s\u00e9curit\u00e9",
      "Climatisation r\u00e9gul\u00e9e",
      "R\u00e9troviseurs ext\u00e9rieurs \u00e9lectriques rabattables \u00e9lectriquement",
      "Syst\u00e8me Multim\u00e9dia tactile 7\" M\u00e9diaNav",
      "Airbags frontaux et lat\u00e9raux"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117355",
    "num_police": "VO017789",
    "millesime": "2013",
    "date_mec": "2015-03-16",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "DACIA",
    "nom_carrosserie": "TOUT-TERRAIN",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "6",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "DUSTER",
    "stock": "157336",
    "kilometrage": "86484",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "BLANC",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "1.5 dCi 110 4x4 Prestige",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "DUSTER",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "135",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "110",
    "consommation_moyenne": "52",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "DP-700-VZ",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "UU1HSDADG52134284",
    "checksum": "c98a8ac7a4cfd5b267548c884030cce2d7956c8f",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "Direction assist\u00e9e",
      "Ordinateur de bord",
      "Volant r\u00e9glable en hauteur",
      "Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur",
      "Climatisation manuelle",
      "Peinture opaque",
      "Filtre \u00e0 particules",
      "Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV r\u00e9glables en hauteur",
      "Projecteurs antibrouillard",
      "Aide au parking AR",
      "ABS + AFU",
      "Banquette AR rabattable 1\/3-2\/3",
      "Airbag frontal conducteur",
      "Lunette AR d\u00e9givrante",
      "3 appuie-t\u00eates AR",
      "Airbags lat\u00e9raux AV t\u00eate thorax",
      "L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectriques",
      "Kit de gonflage",
      "Ceintures AR 3 points",
      "Feux de jour",
      "R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants",
      "Condamnation des ouvrants en roulant",
      "Poign\u00e9es de portes ton caisse",
      "Baguettes lat\u00e9rales de protection ton carrosserie",
      "Conduit d'air aux places AR",
      "Barres de toit longitudinales aspect chrome satin\u00e9",
      "Airbags frontal passager d\u00e9sactivable",
      "Alerte de non bouclage ceintures AV",
      "ESC+ASP",
      "Boucliers bi ton caisse \/ noirs"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117354",
    "num_police": "VO017788",
    "millesime": "2015",
    "date_mec": "2015-10-29",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "DACIA",
    "nom_carrosserie": "TOUT-TERRAIN",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "6",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "DUSTER",
    "stock": "174749",
    "kilometrage": "98111",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "BLANC",
    "prix_vente": "0",
    "garantie_duree": "12",
    "garantie_nom": "OR 12 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "0",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "1.5 dCi 110 E6 4x2 Prestige",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "DUSTER",
    "nombre_rapports": "6",
    "taux_co2": "115",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "110",
    "consommation_moyenne": "44",
    "date_disponibilite": "2019-02-20",
    "immatriculation": "DW-594-ZL",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine SMH",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "UU1HSDJ9F53843720",
    "checksum": "57d31d177e53e6fc335d6a32dd8dba1d2ae094be",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": null,
    "options": [
      "Direction assist\u00e9e",
      "Ordinateur de bord",
      "Volant r\u00e9glable en hauteur",
      "Si\u00e8ge conducteur r\u00e9glable en hauteur",
      "Peinture opaque",
      "Filtre \u00e0 particules",
      "Ceintures de s\u00e9curit\u00e9 AV r\u00e9glables en hauteur",
      "Projecteurs antibrouillard",
      "Aide au parking AR",
      "ABS + AFU",
      "Banquette AR rabattable 1\/3-2\/3",
      "Airbag frontal conducteur",
      "Lunette AR d\u00e9givrante",
      "3 appuie-t\u00eates AR",
      "Airbags lat\u00e9raux AV t\u00eate thorax",
      "L\u00e8ve-vitres AR \u00e9lectriques",
      "Kit de gonflage",
      "Ceintures AR 3 points",
      "Feux de jour",
      "R\u00e9troviseurs \u00e9lectriques d\u00e9givrants",
      "Condamnation des ouvrants en roulant",
      "Condamnation centralis\u00e9e des portes \u00e0 distance",
      "Jantes alliage 16\" Dark M\u00e9tal",
      "Poign\u00e9es de portes ton caisse",
      "Baguettes lat\u00e9rales de protection ton carrosserie",
      "Barres de toit longitudinales aspect chrome satin\u00e9",
      "Airbags frontal passager d\u00e9sactivable",
      "Alerte de non bouclage ceintures AV",
      "ESC+ASP",
      "Boucliers bi ton caisse \/ noirs"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1117352",
    "num_police": "VO017747",
    "millesime": "2015",
    "date_mec": "2016-02-29",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Essence",
    "puissance_fiscale": "5",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "174806",
    "kilometrage": "35558",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "BLANC",
    "prix_vente": "11790",
    "garantie_duree": "6",
    "garantie_nom": "OR 6 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "11500",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC4529",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio IV TCe 90 Energy SL Limited",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "105",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "90",
    "consommation_moyenne": "46",
    "date_disponibilite": "2019-02-08",
    "immatriculation": "EA-897-BL",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "SUD",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RB20A55052425",
    "checksum": "488a5e574d738bae3ea698f09c66a098b59a102e",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "275.78",
    "options": [
      "Roue de secours",
      "D\u00e9cor Ext\u00e9rieur Rouge"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  },
  {
    "id_vehicule": "1116959",
    "num_police": "VO082165",
    "millesime": "2017",
    "date_mec": "2017-10-18",
    "code_genre_vehicule": "VP",
    "nom_marque": "RENAULT",
    "nom_carrosserie": "Berline",
    "nom_energie": "Diesel",
    "puissance_fiscale": "4",
    "nombre_places": "5",
    "nom_modele": "CLIO IV",
    "stock": "184914",
    "kilometrage": "6607",
    "kilometrage_reel": "0",
    "code_couleur": "TEINTE CAISSE BLANC GLACIER",
    "prix_vente": "15990",
    "garantie_duree": "24",
    "garantie_nom": "OR 24 MOIS",
    "prix_internet": "0",
    "echange": "",
    "prix_vente_min": "15700",
    "prix_vente_marchand": "0",
    "code_etablissement": "galtC112",
    "code_groupe": "galt",
    "description_societe": "Grenoble (Renault)",
    "ville": "",
    "nom_version": "Clio dCi 90 Energy Intens",
    "nombre_portes": "5",
    "boite_automatique": "CLIO IV",
    "nombre_rapports": "5",
    "taux_co2": "85",
    "tva_recup": "1",
    "puissance_din": "0",
    "consommation_moyenne": "3",
    "date_disponibilite": "2018-08-07",
    "immatriculation": "ER-109-JB",
    "description_vendeur": "Auto Dauphine Echirolles",
    "code_destinataire": "P",
    "code_site": "AUTO DAUPHINE SMH  ",
    "prix_devis": "0",
    "tva_devis": "0",
    "numero_chassis": "VF15RKJ0A58077575",
    "checksum": "9a4c852c9abe1559396749f655fdfd73a4fa4b81",
    "en_avant": "0",
    "en_demo": "0",
    "bonne_affaire": "0",
    "actif": "1",
    "cetelem_mensualite": "373.58",
    "options": [
      "Roue de secours"
    ],
    "photos": [
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135633.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135632.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135631.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135630.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135629.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135628.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135627.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135626.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135625.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135624.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135623.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135622.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135621.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135620.jpg",
      "https:\/\/www.autosmanuel.fr\/uploads\/vehicules\/1116959\/VOWPC112_VO082165_135618.jpg"
    ]
  }
]